連仔可唔可以分開兩個熱門

而家熱門清一色係cc台，其他台有咩高質post長期置頂都上唔到熱門，有冇考慮下將cc台熱門同其他台熱門分開？

cc台本身咪有個熱門囉
班撚屌唔識撳要霸埋個主熱門屌人
一早講咗主熱門唔會單一化
已經留多咗位畀cc台
仲要屌都on撚9

樓主好忙

不要再說了，睇住個熱門都唔知講咩好

我諗問題係條公式應該係就算特登去cc台熱門click入去都會計落主熱門到，先會搞到cc台玩撚曬

咪分左"即時熱門"同"今日熱門"兩個

都係清一色cc台果下痴線

起碼有得入返細台睇
我反而想有返舊登個小圈子過濾
一係開個泡菜台
宜家一開娛樂台8成都係泡菜野

推到admin 入嚟

辛苦樓主，推

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

推

推返另一個post

push

返高登囉
高登個娛樂台無咩韓國野呀

惡撚到呢

唔同意

比個建議你都惡？

真係好温馨
多謝晒你

admin睇到未

我係都要主熱門 吹?

啜鳩啦

多數台自己都有個熱門分台

唔係行動post，拉